【武漢肺炎】你地幾耐無出過街?

已經2個幾月唔敢出街，又唔敢出街食野
除左返工，無出過街，未離開過住緊果區
好撚悶

返工都唔計出街
利申：本身份part time二月頭開始冇做 已經成個月冇離開過屋企

7日，樓上成個月唔出街真係好勁

每三日出去一次買杯麵
開始食到厭

每日嘅生活就係睇下戲 打下機 然後發現原來一日嘅時間就係好開過

開心咁

一個月， 平時食屋企， 午餐吃琴日留嘅餸

一星期返一日pt

我同巴打都係一樣 咁你平時有啲咩做？

你咁多時間 裝個DUOLINGO來學外語啦

一日

新年到依家冇行出過門口

屋企人都叫我喺屋企做下運動 但屋企細撚到除咗原地跑同做sit up push up之外 乜鳩都做唔到

Btw都想研究下日文 多謝巴打推介

差唔多日日 有同屋企人落茶記

你想唔想做嫁啫

做功課， 上zoom堂, 上連登， 睇youtube, 做下簡單運動咁,

感覺好爽， 因為平時我返學同屋企好遠， 日日哂5粒鐘來回， 依家覺得d時間好夠用, 起碼每日多幾粒鐘做自己野

冇野撈的話不妨將每日任務推到最大, 學多少少, 計埋都係15分鐘左右

記住搵本簿抄生字

18歲之後開始做隱青

差唔多7年無離開過自己住嘅區 (會落街 但唔會過馬路)

平時最多只會幫手掉垃圾去後樓梯

27 days